笑撚死，手寫都用簡>繁體字功能

北角啲福建幫撚樣字都唔識

有人唔俾佢生存咩

老闆叫「隻」？

祇or只，but 隻

福建狗係一隻隻

應該係用拼音打字/口講出嚟，然後手抄
不過都隱瞞唔到自己係福建垃圾文盲

簡體字造就文盲

你唔講我直情get唔倒

有隻蝗，只求生存。Fucking幫食草啦

Lol

台灣人：一只狗
永遠都唔撚用正字

幾時先做到殘體轉正體唔會派膠嘅Computer Translation